Internship 報 iBank 有無機會 ???

讀緊 Engineering UG，CGPA >3.70，Ielts 7.5

零商科背景

大家覺得有無機會

有 你屋企有冇8，9個零？

218五個零

你老豆係唔係689先?

無，靠關係架你以為靠 GPA 呀？